Sorry，今日成班示威者圍毆一個黑警我真係好反感

由佔中到依加我一直都企係示威者
無論衝擊又好佔領又好
你地都係理性
直到今日，唔該你地望下自己做緊乜？
今日遊完行，番緊屋企
係facebook開有線條片睇
入面十幾個人圍緊一個人
頭兩秒未睇真，心諗實係抗爭者啦好慘又比人打
我望真啲
屌，中間個個黑警黎
你班前線冇野呀
你地之前比黑警打我撐你地撐到底
依加你班友係度做乜？
自打嘴巴？？？？？
和理非去左邊？？？

咪同我禁負皮囉，我就睇下香港有幾多暴徒

你地之前比黑警打我撐你地撐到底

真係好多謝你喎

警犬呀?

呀sir咁夜仲未訓係咪喺急症輪緊？

禁下負皮就係暴徒 威

由得個Post沉thanks

你唔好坐係電視隔離 行去前線就會明 然後會打埋一份咖啦

利申 2014仲係和理非左膠

阿sir息怒

咁反感，勸你順便退出連登啦

幾錢一個account?

夜喇呀sir 你收皮喇

你都痴撚線 有咩證明到佢係黑警

你都onl9

如何應對三毛帶風向

比人話暴徒好痛呀mami

你下次不如去幫佢地擋啦咁偉大

我覺得打尻個克警都係好合理
如果係現場 俾人由6.12 打到7.14, 你會唔會唔還手?
呢件事係成個警隊問題, 佢地唔解決呢個問題, 就係全部警察一齊錯
要解決既就唔該交人, 交現場指揮官 成立獨立調查委員會

之前警犬圍毆示威者你有冇反感？
示威者今日做既野都係喺警犬度學
點解警犬亂打人唔洗負責任
點解唔諗吓咩原因令民怨越來越大

即係喺無理圍捕下比狗打唔還拖比佢地挖埋眼珠贏咗民意就救到香港？

樓主應該帶頭做個demo比大家學下點比狗拉

on 撚9 ，唔撚係你被打，梗係講得輕鬆。
剃人頭者人亦剃其頭
打咁多次被人還手打番次根本正常到爆既事。
唔好話咩圍人好暴力，班警察又有裝備又受過訓練，唔通一個一個隻秋啊。
淨係講係幫唔到被人打果個。
唔好唔記得佢地受到既傷害在先，呢個只係一個報應。

樓主你反感？咁有無反埋胃？

咁你撐警囉
少你一個唔撚少啊死撚開啦屌你老母

應該苦行求警察

唔知頭唔知路唔好開po，事關有狗擅自離隊衝入商場打人，示威者都走仲衝入去打人？示威者出街會唔會無端端襲警呀？好明顯先撩者賤

唔理性佢死撚咗啦

無委任證，你話你鄧不利多都得啦

死五毛咪撚係度扮同路人啦假到仆街

612啲示威者比人圍毆果陣又唔見你咁講？？

比黑警打所以撐？
你無野啊？

正皮係咪樓主自己？陰公豬

請善用起底功能。

btw用暴徒呢個字已經出賣左你
收左錢就唔該比足貨啦

真相在此，自己衝入商場想打人，畀人圍毆返自己攞黎，篤灰撚唔該行遠d！

佢上黎捉人打唔通全部人一字排開比佢打？

各有各做，樓主坐左幾耐？

無人想知喎收嗲啦

離地民情
依家全香港無人可憐你呀死黑警

屌你老母，block撚柒你

sor乜撚野ry呀

好多人都只睇表面，不理前因後果

最好俾人打死都唔好反抗
民意就係哂你個邊就可以用黎打飛機啦

咁係咪要比人打死曬冇人再出嚟你先覺得咁樣係合情合理嘅抗爭？

你當然反感啦 你對家啲人來嘅

扮咩企係示威者呢邊
黑警就黑警啦
負評你就緊架啦~block埋你條裝B仔先

咁尋日黑警打人你反唔反感好心你收皮啦前線還手關你冷氣軍師撚事呀 唔係比人打嗰個係屋企睇tvb支持就當支持左

唔係有阿廸佢應該重傷

夜已深 又係三毛出現帶風向既時候

就係理性先打9佢

警權失控，人民要自己保護自己，打9暴徒先係正確既行為。

唔通仲比黑警任打唔還手然後叫自己做理性？你都on99

訓啦警犬

一人打幾下細細力邊有咁易死

佢哋下下十幾個圍我哋一個警棍又下下扑中頭仲有槍，我哋邊夠班同佢哋玩?

打得好

小心凌晨帶風向

封鎖，負評，上一頁。

你話你一直企係我地嗰邊 你之前有冇一次係幫過手先你話你一直貢獻緊但係今次特別唔認同就話姐 你平時都只係心理上認同又乜柒都冇做過就算鳩數啦

即係因為市民有俾人打嘅情況你先支持？
咁係咪遲啲多啲市民俾人打你會更支持香港人

係咪要被人打足成世都唔可以還手？

憤怒係累積出嚟

BLOCK 上一頁啦

我係第323個負評呀，你快撚d block柒我啦柒頭

睇到我呆咗

四面都係警察，如果你企係入面，突然有幾個衝埋嚟用棍扑你，你會祈禱有人幫手打警察定你會企定定貫徹你嘅信念？

設身處地諗下都知除左打警察諗計開路就走唔到啦

Show Blocked User - 瑪利奧

你係和理非就咪叫警察做黑警啦
警察都有好人架

你打人就得 我打番你就叫媽咪?

樓主講得好
我哋應該繼續鳩坐唱歌先啱

食屎啦你

垃圾狗
你伙記整斷人地隻手喎

不嬲唔負評 直接block

分化post黎，唔好理

今晚突然多左一堆人話我本身乜乜物物，但你還拖就扣曬分囉，二百萬人乜乜物物

先唔理你地乜身份，我同你地講，好撚多人不論和理非好，花生友好定街坊好都好支持睇得好爽，理由唔駛講，依2個月班差佬既惡行已經連黃頁都寫唔曬

無雙警係咪覺得此風不可長再咁落去無得繼續玩無雙，所以搵人黎洗板？ 岩呀，再繼續極醜惡落去就要轉game玩dark soul了

示威者落單 警察都係下下扑頭又成個盾牌推。點講

和理非仲適用？ 如果適合會唔會咁多人比黑警打？ 咁耐都冇解決過呢個社會問題？
我都好反感因爲淨係得咁少警察還左，佢地比人打前做過啲咩自己好清楚 唔洗吹奏

望住成班黑警圍插一個示威者你又反唔反感?
先撩者賤 打死無怨

你地之前比黑警打我撐你地撐到底

我地俾狗打撚完，上黎睇睇原來你係屋企撐我地，當堂乜撚事都無，人都精神啲。
多撚謝哂。

去支持黑警囉
又少個牆頭草

你哋班人俾人打

稱呼示威者做你哋
即係你屬於對家架啦

黑警打人罪證罄竹難書

最後
返屋企含撚啦屌你老母臭閪
鬼唔望有日黑警毆撚死你

含啦仆街
係唔係次次都要被狗打,唔撚反抗呀

Show Blocked User - 瑪利奧
完全封鎖

市民不是職業人士，沒有接受訓練。要制服一個人，一係打一係殺。打已經係佢哋嘅最低武力。你話你唔想佢哋被打?? 唔想被打唔想被殺，就自備手銬同索帶，教市民怎樣逮捕人，當場示範怎樣逮捕暴警。你唔教，市民根本冇得揀。

我平時都唔𨶙多出聲，見到你話負評即係暴徒即時㩒，我𨳒你老母真係狗都不𨳒！

［真相］沙田新城市所謂清場

睇啦7頭

抵撚死，我好撚爽bo sor

真心既
如果你唔係3毛5毛呢
麻煩你睇多幾條片
睇下隻警犬點解冇啦啦落單

係有人拉佢出黎毒打
定係佢自己發癲追住人打先衝到入黎畀人圍

好準時，三點鐘又出嚟

講到示威者比人打就好正常咁,一聽到黑警比人打就起哂剛

哦 已閱
我發覺d0.3真係好鐘意一開始就扮同路人
之後就會話咩太暴力唔支持
咁樣就想學人帶風向？慳d啦

樓主已深潛笑撚死
撐樓主俾黑警打

唔送 bye

3毛一定會表明自己立場

1. 話自己黃
2. 話企係示威者一邊

收檔啦睇穿哂喇

咪同我禁負皮囉，我就睇下香港有幾多暴徒

好多呀傻閪

我gum咗負皮 認撚住我啊 屌你老母

仆你個街仲想義士慘幾耐呀

「文宣」呼籲721員佐級警員大罷工

訓啦呀sir 最好訓到兩腳一伸

請問請唔請人
識半夜推post
人工有幾多

多謝你既支持啵 起屋企嘆住冷氣睇Tvb?

你撐既係示威者 定係撐任何被打既人？？
不如下次遊完行唔好咁快返屋企住

阿sir 可以選擇唔拉人 做下樣 但佢選擇用棍打示威者. 示威者 自衛好合理姐

比黑警打你先撐我地呀？
咁唔洗你撐喇，你比返我地打

中間嗰個係黑警？
大家都唔清楚喎, 都無委任證
佢唔單止冒警仲打市民喎

大家係制服香港武裝恐怖分子

唔知你係真心,定係假膠?
睇完成個直播...唔好剩係睇一兩條打人片,就以為自己睇穿成件事!!

示威者其實己經要散....議員同警察講要佢地比條路,比班示威者散...結果警察採佢都傻.....警察封掉多條路圍堵,不斷推前封鎖綫.....另外,連新城市廣場火車站都封埋......

市威者無路可散....無處可逃......

之後防暴衝入嚟新城市廣場圍捕.....,揮棍喊打,....示威者先出手反坑!!

除非你認為反坑一定係錯...吓吓都要生命值硬接.....比人扑到爆頭,斷手至係啱.....

根本而家警權無限大......班警察有心搵班示威者出氣發洩......如果完全唔;還拖,好難自保

提防淩晨帶風向，負評上一頁
此post已完

路又封哂 地鐵又搭唔到 時限又未過 你啲伙記上黎打人 啲人冇路走 想走又走唔到 個個咩都冇做過比人打 你條氣順唔順呀
連日黎黑警目無法紀 見人就打 黑社會0分別
一切都係自己攞黎
示威者係人 唔係沙包 你地連女仔都大大力打落去 有啲野叫見眼報

唔好再覆 + BLOCK

三毛又凌晨做野

block啦屌 咪撚覆佢

喂 你唔企係前線被佢地打下.?
再用愛與和平擊退黑警?

BTW 理性既人 係唔會被打 唔撚避 唔撚擋 唔撚還拖
咪撚再濫用理性

死左個5件點計
政府有同我地計咩？
佢未死已經好過個5位

收皮啦

乜依家三毛係計負皮數量岀糧咩

死撚開啦，屌你老母

企你地果邊？
有無出過黎？

幾條友衝入去幾百人中間扑人，唔係諗住可以冇穿冇爛出返黎呀？點佢地入去個隻大狗on9，大狗講乜就跟住做個班細狗都一樣on9

示威者忍左咁多次都有情緒

樓主真有大愛

啱 又唔打死佢 又唔拎遮插佢眼
打完好似冇打咁
真係好反感

笑到仆街 最後一句你話暴徒已經露哂底
真係撐點會講得出呢兩個咁難聽嘅字

我都唔同意
我覺得打得太細力
係就打撚到佢斷手斷腳啦

如果要比人打先會得到你認同，咁唔撚該，依到無人要你既認同，死撚開，thx

凡事睇一面 樓主傻左個鼻 睇唔到防暴圍毆 樓豬

開完post 學人潛水？

你有無出過黎遊行前線？
無就收皮

冇委任證點會係警察

扮乜撚野黃絲
死撚開啦on9
屌你老母

俾人恰到上心口仍然逆來順受嘅，仲令人反感

自己狗衝去追人黎打落單， 都應該死得眼閉啦！

比人逼到自殺
開槍打頭
無數次無理驅趕毆打圍困追打摳頭屈手插眼非禮
你有冇好反感？

明明本身係警員情緒失控衝出去亂打人

先唔好講係咪追人打，總之冇任何情況下，警察係可以打人，除非有生命受到威脅

我就一向跟大隊遊行
前線發生咩事我都係睇蘋果，now，有線，立場等等 我係冇去過前線
咁又點，係咪我下次遊行又要帶傘去打鳩d黑警？ 打死佢先安樂？ 乜原來人地打你就要打番人，咁請問戰爭幾時先停，打到全世界兩方d人死撚曬就解決到問題？ 我唔該你諗清楚係咪真係要暴力去解決問題

我覺得班示威者已經算好克制 都未有人掟汽油彈

歪理

一句講哂以武制暴，用適當武力去制止警察暴力，你咁講叫全世界學九龍灣畀肥廢打不還手呀？死左都未知發生咩事啦！

對你求其得啦

好行唔送

咁你下次企最前線比警察打就知

千萬唔好還手

自衛還手係正常，我冇話過比人打唔應該還手自衞
喂大佬唔該你睇下班前線，左一腳右一腳，根本已經唔係合理自衞，正如隔離post講，直請係發洩，明未呀？

#16萬幾

你咪傻啦！黑警係抵打㗎！
我只係唔鍾意啲人喺橫壆街高空擲物擲中記者同議員
就已經比人屌到上天花板同負皮爆廠！
你調整心態，事實係啲死黑警周圍都佈滿人手，
封晒沙田，停東鐵，衝入商場困獸鬥
你唔打鳩啲死黑警無出路㗎！
我絕對支持打鳩呢啲恐怖份子，連證都無！

hi 警犬

有精神潔癖架你？

大愛撚 邊方比人打就幫邊到
用腦分析完 堅持小小自己立場 得唔得？

狗打人 比人罵完咪又係繼續打
以前噴胡椒要舉旗 依家粒聲唔出 走黎就打你 就噴你
大大聲講唔洗帶委任證 好撚堅持佢地做岩嫁

唔好咁大愛啦 林莫d眼淚就係做比你地班大愛撚睇囉 喊完一大堆大愛撚轉立場 話人地都喊哂口道歉啦 佢有無回應過我地訴求呀

過左呢一個月睇咁多新聞都未訓醒就算罷啦
係咪以為香港未壞到入骨法律仲可以保護到你？
呢一刻仲講暴力令你反唔反感真係好幼稚
我凈係人俾人恰得多就會企出黎反抗

個意思好似係 我好同情你比人打 但係你都唔可以打返人架

你點對人，人點對你！
係咪呀？呀蛇

啊sir
政治問題應該政治解決
唔好再俾林鄭擺上枱

笑死，多謝

係呀，唔係合理自衛，咁又點？警察對示威者係咪合理自衛呀？畀人屌老母就射布袋彈打人頭？撤退緊仲揮警棍扑到人頭流血？港台司機畀催淚彈打中險死又係合理用武？上水和平示威失驚無神拎胡椒噴霧射人，仲要舉高雙手都兜口兜面噴？旺角途人拎住支水都畀黑警㩒低落地？有冇問責機制去追究邊一位警員濫用武力？執法者都唔守法市民憑咩去守？

黑警今次三宗罪：

首先，不反對通知書時效未過，示威者聚集合情合理有法可依。

其次根據警察通例44章，警察未經商場授權同意，不得入內搜查。

最後，便衣警察做野冇配帶或出示委任證，市民有權質疑是否冒警。

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

今日本身和理非架
未完不反對通知書就有差佬拎野出黎噴
唔比人搭車走 圍堵市民（親口認係圍堵行動）
人地係商場走緊又自己衝出黎舞碌柒棍
唔打佢唔通比佢打呀
和理非都唔係咁喇手足

義士俾一大班狗咬就冇所謂
依家義士反抗 以武制暴
你條撚樣就好似g點生喺隻眼到咁屌返佢哋轉頭？
你冇病啊

你冇病啊?

抵死啦，持住自己無委任證周圍毆人

啊sir隻手指駁返未？

係6.9到7.14

冇明確展示委證, 邊個知佢係克警?

冒警打人 制服係合理

樓主有冇比狗打過

有既話你就唔會咁講

阿sir帶風有人工加？

有良心既人點會講佢d野
仲要今日又係班狗搞出黎 怪邊個

秒㩒負皮

根本而家示威者已經唔撚理所謂既民意

因為警民勢不兩立

得一個又真係少咗啲

不能同意更多 當你去過前線就會見盡啲狗嘅面目有幾猙獰啲行為幾唔合理 嬲到無法忍受係

利申 用左一個月時間由和理非進化左做前線

但係我好開心喎

你反感關我撚事 我睇得好撚爽喎

阿蛇，岀街有無帶委仼證？定拎咗去借錢

咁樓主咪去前線同黑警講「sorry，成班黑警圍毆一個示威者我真係好反感」 用你既愛與和平感化佢地 一定會名留青史

呀蛇全家都喺入面

邊個知佢係黑警,無證

你地之前比黑警打我撐你地撐到底
請問你既撐帶左咩實質影響比香港人

push

剛才已經唔係示威
根本係戰場
屌你老母戰場無父子，更何況三唔識七
各為其主

搵你去打仗就冚家產啦
哎呀，對面得返一條友，唔好開槍啦，等佢D戰友返黎我地再公平打過

厲害 示威者被打冇咩嘢 差佬被打就咁大反應

你走啦on9警

黑警圍義士果陣 你就剩係識同情 屌你個老母
調撚番轉 義士圍狗 就話好反感
你個腦入撚左水啊？

仲要封人後路唔比人走
比人困獸鬥都唔反抗
冇撚病呀？

唔駛帶風向啦，3毛on9仔

撐畀人打

一定好多人問乜事警察俾人圍揼, 我share定出來, 係東方的直播, 建製派的報紙, 請廣傳, 警察又離隊衝出來追人打, 佢係情緒不穩定係上頭指使佢出來製造被圍的畫面呢? 咁就自已睇片判斷下好了.

佢老母癌症復發所以未訓

黑警 死開啲啦

On9你點證明佢係警察？好可能係有恐怖分子扮警察混入人群中，只係見到好市民一齊制服佢。
你條傻9五毛 見你打「佔中」已經露出馬腳

咁你死撚咗佢

凌晨3點出post 博自己帶到風向呀？
收皮啦

單丁咁蠢比人打呀

各有各做，如果前線一定要比人打你先支持，我希望係你比人打

[推][Fact checked]被圍狗有片段證明自己離隊追打市民在先

你應該慶幸佢仲未比人打死

冇委任證 你點知佢係警犬

你點知佢係差佬
唔通你係佢上司？

點解中要和理非？你覺得有用？
同埋你都識講，黑警，點解中要對佢和理非？你對佢和理非，佢地未十幾個圍你來Dup囉。
樓主，你醒未？

唔打佢係咪等比佢打

收皮啦你

和平撚死全家

假到仆街 屌你個嘴
用下你個閪腦兒出post 啦臭雞madam

夜啦呀sir 收皮啦

等等先 邊個話嗰個係警狗？我剩係見到佢地幫手制伏一個冒警嘅人

其實佢無啦啦得自己一個係個度都可疑啦。

哦

阿蛇係咪訓係醫院出po？夠唔夠手指用啊？

又係樓主你呀？幾個post咁講，攰唔攰？

只可以話d狗之前種既因得到今日既果

作賊心虛 膊頭冇Number？又冇委任証，點知您係警察
市民見義勇為，制服冒警😌

唔撚改你睇前因後果啦 拜託你

你都識講，人地打你先喔。你真係唔還手？咁偉大？

又block 一個傻狗

又block一個
記得唔好完全封鎖
一見班傻鳩開post就捉入面既朋友

咁黑警何嘗唔係咁？樓主雙重標準？

報應黎

阿狗狗，見到有人冒你喔，扺打啦

69開始無一個黑警要負責任！
林鄭 盧偉聰包庇自己下屬！
香港腐敗到咁！
大家真係覺得香港仲有希望？！
除左推翻港共 別無他選！
民怨累積 係黑警自己引起！
69到依家都無好好處理！
今日比人圍毆！
只係還返啲民怨比你！
因果報應！

咪撚就係
香港搞咁耐都無乜成果就係有樓主呢D on9仔

人地十幾個圍住個示威者用打，又唔見樓主出聲？

收皮啦樓主
琴日大快人心

樓主，請你離開連登

該打

已經有片證實該黑警諗住追打示威者，追上扶手電梯，後被手無寸鐵示威者反撲成功

樓主都唔撚出黎行 支唔支持who fucking care

你試下企喺最前線乜撚都唔好做 淨係和平示威 班差佬扭斷你手腕 扑斷你隻腳 你咪撚揾我哋求救

好地地點解得果幾條犬被圍打？

請廣傳

和理非喺10點鐘不反對通知過咗後就已經完成咗任務
你枉認係示威者，我地不嬲主張兄弟爬山，不割蓆不篤灰不分化
你依家係度講乜撚嘢啫

挑，有無咁出奇
活係咁嘅香港
死咪死囉
最重要拉埋你去死

認同
你地幾十個圍幾個究竟爭取緊d咩？目的係咩？
你地打撚死d克警會換來咩後果？
諗清楚d啦

你啲差佬繼續咁玩落去
我就嚟忍唔住到唔做和理非
落去同你哋玩撚埋一份

又Block一件

每朝起身總有呢啲喺熱門

支持樓豬 我地應該負責送頭俾人打 唔好還拖
咁個光環就可以戴得再穩D喇

邊個知係警察

擺明係要圍班狗 吹咩
你下次上前護狗囉

Ching 我唔係贊同暴力 但我明d人點解咁做

大自然不嬲汰弱留強 暴力係其中一個實力
所以 人類就建立制度 法律 去明確暴力非現代實力一種

但當有一邊破壞呢個制度 違法使用暴力
你受到不公平對待 受到暴力對待
自然只可以以暴易暴

你都幾撚on9呢個時候仲諗住用和理非去感化班狗
即係示威者俾人打你先認為值得同情值得支持？

呢個人相當有可疑。

之前日日比人打都唔還手 你估個個都咁好蝦
啲狗咁串 遲啲有人死我都唔會覺得出奇

#162988
相當有可疑

樓主咁愛警察做咩唔出黎幫佢地擋
變埋豬頭唔好怪人

你影幾張相做帶頭果個比人打幾次先有資格譴責

比你地打撚死哂d警察可以爭取到d咩？

作出合理還擊好正常
樓主屋企人唔記得俾個腦你諗野
搞到你係人類既身軀 鼠輩既思維
我唔怪你 真的
不過你存在係呢個世上 好可悲 好多餘

我唔至要打，要打撚死佢，點睇？

咁你咪去抗爭啦
以後遊行行完未返屋企囉
你去睇下其他Post啲狗個個恨不得打死你地
咁你都反感你不如唔好抗爭啦

：好慘又比人打

多謝哂你喎 淨係識龜縮企係道德高地

同埋有頭盔寫住香港警察就係警察? 冇委任證既都係恐怖份子 為香港除暴安良 人人有責

佢地係冒警啊 傻仔

你呢 d人唔死都冇用

你都識講示威者俾人打好慘

含撚啦你 屌你老母我哋比人打又得

連仔block尻隻狗啦

呢一刻有黑警被非人道處決的話我會拍手稱快

瑪利sir你做咩遊行

唔驚返去比大sir屌？

警察放左工同你地都係一樣香港人
你地班暴待無血性

現場大把cctv，一定拉到你地

和理非有撚用啊？

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。
該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

阿sir琴晚好唔好玩呀

出得呢個post都知佢智力有限 可憐下樓主

人地打我就得，我打人就唔得呀？
返大陸住啦屌你老母，啱你住呀

幾十個差佬打示威者你就撐示威者
幾十個示威者打差佬你又轉風向
咁好快你又轉返過黎既姐
差佬實會再打人既

不過大家無咩時間理牆頭草

連我樓下茶餐廳啲廢老同侍應
睇到新聞播警察被示威者圍毆都笑晒出嚟
樓主真係要諗吓點解警方會咁失民心

即係你鐘意睇抗爭者俾人打？

On9仔

人同狗都分唔到？

真係好需要理你企係邊喎

各自努力啦

出黎同我隻瞅

單機吧啦

你都識講啦，黑警黎架，你唔幾十個圍佢，就佢幾十個圍你。係呢一刻，唔係你死就係佢亡。

佢地唔係香港人？
香港佢地冇份？
點解要求？
唔好搞到中共咁造神運動

撐警既係咪都淨係識吠？

加一啦

咁點解要做警察？

又少一個五毛ac

咁打撚死佢之後可以爭取到d咩？

黎啦，屌

你睇唔到前面個段?
疑似警員既暴徒開無雙衝入人群
追住人黎打

多謝你bo 比人打唔可以打番人 重點係班友逼哂人入商場 逼人上梁生

起底 五毛 bye

咁佢有無比人打死啊？

不割蓆，完

屌你老母 睇到依到就覺得樓主仆街死啦你 我地比人打就得 打狗就唔得？

屌盧偉聰老母個個，我非常欣賞你

乜中間果隻係警犬黎？
冒警黎炸下話？
Sorry喎 無人知

又block一個

連思想都潔癖，你咁嘅支持者冇咗都唔可惜

又係你個撚樣？

佢地個種陣同個勢，你唔打佢就係佢打死你

你真係溫室豬咁喎， 圍毆一條友仲要唔係好傷 ，你行出香港睇下呢啲情況 被圍𠴱個死唔死
唔會反感得過警員濫權同藍絲打人掛 ，你條廢物 應該正係識得把口 實際完全唔識保護自己啲垃圾嚟

我剩係見到一理和平理性熱心既市民 唔理自己既安全去制服冒警人士

繼續吹
612已經還咗手啦
掉晒磚

你反感關我咩事又block一件

如果被人打果個係樓主就好

因為要畀你撐，所以要keep住畀人打？

負皮封鎖 一剔過

你含我條撚唔好出聲啦 幾撚多人比佢打到爆缸呀

一睇就知係狗
比D智商啦
有冇諗過點解甘易比人睇穿
因為你地DSE 得幾分
係幾分呀垃圾

潔癖夠未呀free rider?

你再睇下啲警點對示威者？有當過示威者係人？
官逼民反啊大佬。。。
佢地將呢份憤怒發洩係警身上，係非常能夠理解。

講真，雖則我都唔支持佢地圍毆，如果我係現場嘅話都會希望阻止到。
但請勿互相指責。。。 請嘗試明白佢地。

都冇number
你係街邊求其搵條友行去防線就可以變警狗

唔打鳩佢，比佢拉到班前線兄弟，比人打既就係班前線啦

這裡只容許一種聲音，別浪費時間了

你睇錯,
實情係有個人冒警又搵反光紙遮眼蒙面
仲周街打人, 所以先俾人用最適當暴力制伏

希望下次掟磚可以掟死你老母

笑撚死
敵人打自己友=撐
自己友打敵人=反感

是日笑話
唔知佢撐咗乜呢

去前面擋子彈警棍？

隔離post講左係冒警既人離隊打市民先

退出埋香港返大灣區啦

分化得咁明顯因住冇糧出

哦...DLLM

我睇到好爽

block得，bye

同情敵人係對大自然最大的不敬

睇唔到汪汪講乜 汪汪汪汪

好彩你自動自覺彈出黎 方便大家block thx

我真心尊重你嘅反感
唔係個個上連登就代表要認同打狗係好嘅
但想回應以及重申翻：
尋日按原定計劃係一個和理非回合
或者起過去咁多次集會之中 我地都係好理性咁乜都爭取唔到之餘 政府當見我地唔到咁
但其實每次都係好理性嘅
呢兩日真係班狗出手先

另外打狗果度
自己手足俾人打到咁起呢一個月都幾常見 所以唔覺得over左
但各位手足唔好打死人 唔好有人命負擔
打傷即可

收啦十條黑警圍住個女仔打就冇問題？
佢地今時今日有咩都係抵撚死

又想凌晨三點帶風向

走啦你

你又知係黑警？ 都無委任證，又失控，又有武器追人打。

最後被熱心嘅市民制服，係基本。

你行入去前線表演下比我睇你點樣和理非唔俾人拉又唔受傷

而家係2019年啊你估仲係97 03啊我屌?

14年忍撚到你班垃圾到依家
慢慢受啦

慢慢嘆冷氣做鍵盤戰士 狗狗
最好就畀人打死之後冇聲出你情況就係想咁
警犬 黑警

咪就係唔知係咪黑警，只係以其人之道還是其人之身

行撚開啦，比班狗打咗咁撚耐又唔你出㴝屌

我屌你老母啦

示威者就慘 黑警就反感 屌您老母啦

屌你警犬扮乜撚野呀 屌你老母MON POST狗

黑警打到你仆街都唔還手？樓主以為自己係耶穌嘅，咪去代替示威者俾黑警打囉

已有片證實當時黑警追打市民不遂，被手無寸鐵市民反擊成功！

［真相］東方直播證實，
係佢自己離隊打9人，
先俾人圍
記者仲幫手停止

屌你黑警想打死人，生命受到威都唔還得手？到撚死咗手足你最多咪講兩完R.I.P,一個都不能少乜柒乜柒!
你老母比人姦叫佢enjoy啲呀，on9!

希望樓主出示到俾人打個個係警察嘅證據
制服又冇證又冇好難信係暴徒打警察而唔係熱人l心市民制服假扮警察嘅恐怖份子wo

咩黑警呀又無戴狗牌
市民係制服懷疑冒警暴徒

和理非走晒啦

成班黑警圍毆示威宿你唔反感？

自膠 者***

一亳子一個post就咪撚做啦

五毛
死番大陸啦
黑警
死番你老母個閪度啦
講得出暴徒 仲話係自己人
臨時演員都係演員黎架
你估個個係毅進仔 冇腦架

而且612係開槍爆頭

如果你真係一直企示威者果邊，你就吾會見吾到犬嘅做法一次比一次過分

收皮啦你，汪汪

和理非，其中理性好重要。當你比咁多防暴警逼到死角，仲唔還手，係亳不理性既做法！

比人插眼，本能咬佢手指係好正常。

？
之前次次幾個黑警打一個倒地示威者你夠嬲咗啦
咁又點呢？改變咗啲黑警啲咩？
都係嗰句 你政府同警察做得好邊有人反邊有人打你憎你啊？

慳返帶風向啦
班黑警做過既野唔會令所謂中間派轉軚

你有壓力、我有壓力

躝啦你老母臭閪

你又知佢係黑警？ 都冇委任證 有人以為佢係冒警暴徒要制止暴行啫 警民合作架都

建議大家即block呢條傻鳩

果位疑似冒警人士被英勇群眾關心下咋喎

【715 任務】今晚1830陳仔要人 海富要你

你真係戅撚柒鳩 成件事已經過咗一個月有多
你仲以為我地就咁行下捱打下就可以改變到啲咩？
如果係咁我會懷疑你係弱智

Block，上一頁

呀sir你好，咁得聞上連登呀？唔使探病？

你冇去現場收嗲啦
全部人比狗打緊你係屋企涼冷氣
係狗故意迫曬啲人入商場再打人先
你呢啲所謂支持既縮番入你老母個屎眼啦

負皮
Block

捉你老母出來比人打囉

是日笑話

黑咩警
分明係個冒警暴徒
熱心市民集體將佢制伏
而且喺確認佢再無傷害人嘅能力之後即刻收手
十分克制而且無使用過度暴力

單機啦柒頭

挑，又淨係坐響冷氣房睇直播後指點江山。場都唔落up乜柒呀

和理非可以企後少少不分化

黑警就仆街死啦屌你老母上乜撚連登呀

撐我地比狗咬？
定涼冷氣係室內睇直播叫加油？
真係多撚謝
和理非個幾月 乜鳩都爭唔到
死左幾個 拉左5個暴動罪 拉左n個其他罪
傷左n個
屌真係多撚謝你
無你撐 我地一早死鳩哂 多謝

「你地之前比黑警打我撐你地撐到底」？多鳩謝你丫

對於抗爭咁反感 不如你返中國住la 包你成世無聲岀

樓主suppose左一定係示威者被打？

你係真心戇鳩嫁喎

搏返隻手指未啊

俾人打就撐到底，還手就唔得你耶撚黎？

夜啦阿sir屌你老母收皮啦
612咁撚多單你唔撚講？
Head shot 打記者 狗棍扑頭又唔撚講

唔好講咁多 721你做前線捱棍唔還拖

駁嘴你就係鬼

你企撚開d啦 屌你老母

屌，個黑警畀人打之前做咗啲乜又唔check下
點解會自己一個衝出嚟又唔check下
做三毛搞分化都畀心機啲啦

我
屌你老母

懷疑冒警人士

屌你老味 撚有人圍毆黑警？！
我淨係黑警圍毆人同市民熱心捉冒警既恐怖分孓啫？
屌你老味對你作出不實言論同無視其他命好反感

我真係好開心

睇D唔睇D, 大灣區需要你

我睇片都好撚興！有條友特撚登翻腳踢鳩黑警個頭，點會踢頭架，大家有冇睇周星馳，呢啲位梗係成班上去踩個黑警龜頭啦！

收皮啦屌你老母

收擋啦傻閪

走啦契弟
香港就係太多你呢 d 垃圾和理非
你幾時出去唱歌感化對方呀
認撚住你會員編號呀

樓主，入來解釋下
唔好走啦垃圾

收檔啦柒頭

邊撚到有黑警?冇委任證我話我係都得架啦屌你

唔好撚再覆啦 比完負評就走啦

喂樓主
你唔係做人咁失敗啊，成世人做廢柴？
入來解釋啦

暫時有4900幾個暴徒

算鳩數啦你

5000個暴徒

睇哂昨晚d片，根本黑警「撩先者賤！」自己齊哂防暴架撐走入示威活動入面想點？好似非州獅子走入水牛群入面，水牛群比獅子獵殺到有防衛意識，趕走獅子走出羊群係保護自己嘅意識！

大部分打鬥都唔係要打死對方，係雨遮打盾牌的發洩！唔理性已經殺死左人la...你有冇見水牛群要迫到殺死獅子.

阿sir 我本來好支持你地架
但我尋日見到你地扭斷手又插眼咁
呢d係合法武力咩
仲要封曬成個商場 唔俾人走
又話保護市民？？？？自打嘴巴？？？？？
對你地好失望囉 負皮都咁話

食屎啦狗仔

少咗你一個人支持大獲了
宣傳成場運動可以玩完

咁撚低手想分化當呢到邊到？

Blocked

再咁落去 民意無哂

呀sir 成5千幾個暴徒喎
你出嚟解下畫未

屌你老母啦
無委任證 完

你阿媽因為你搞到比人輪大米，你都好對唔住佢！

冰封三尺，非一日之寒

哦，原來唔可以反抗嘅

嘩 你反感呀，大鑊啦

who fucking care

無你老母呀三毛

秒速負評

佢係差人？邊撚個知呀
佢地班黑警先係暴徒
所有武力事件都係由班黑警既on9佈署而發生。

俾克警扑完兩野，可能你仲癲

咁喺咪我哋要打自己人
不如咁，我哋揼鳩你先

用得「佔中」、「暴徒」既會係咩人
大家心照啦

所以成個6月7月
日日都見到成班黑警圍一個示威者
你就一啲感覺都冇

你個標題...

block柒左樓主算啦

禁錯負皮sor btw非常支持樓主

係facebook開有線條片睇
入面十幾個人圍緊一個人
頭兩秒未睇真，心諗實係抗爭者啦好慘又比人打
我望真啲
屌，中間個個黑警黎

示威者畀人圍毆講句好慘就算，黑警畀人圍就指責同路人？

我屌你老母啦！用下個腦諗下自己講緊咩啦

樓主仲惡果林鄭

咪撚扮清高啦屌
班仆街成撚圍落單示威者
我地只係以其人之道還治其人之身
佢地連證都唔show 點知佢係咪冒警？

Sorry,今日成班黑警圍毆一個示威者我真係好反感

你收皮啦

成個月政府都無出聲係點玩法？
唔通每個星期都示威一直到2047？

而且件事一直係有人冒警打人搶嘢！
唔通有人拎住支棍打劫你，你唔保護自己？
有賊想搶你隻眼，你由佢搶？

樓豬只會撐俾人打個邊！ 我都撐你俾人打！

CHING 三毛訓練用左咁長時間既
仲講和理非?? 更何況誚得出暴徒即刻露撚左底喇
快D入去再教育營上多陣堂先啦

阿蛇夠鐘食藥做返隻奶共乖狗狗啦

死左6條人命，5大未完成，抗爭是沒有底線

你睇下我地手足都係有比人圍著黎打個時你唔同班警察講你地過分左，呢個係一個心理關口一定要跨過。

班記者
係咪唔記得班黑警平時點打佢地

你叫得反對派，你一定係藍絲或五毛

咁都唔打撚死佢
我全公司都覺得好反感

警察圍毆就得
示威者圍毆就唔得
講D咁嘅嘢 助長警察都係暴徒

收皮啦帶風撚
真係同路人你就咪撚指責啦...又失憶?

你一出世就人權都冇哂添
支那狗

感性駕馭理性嘅人 讀咁多書黎做乜？

無num
無委任証
着住見黑背心就話自己係警察
阿豬阿狗都話自己都得喇
點知佢係咪冒充警察呀
有咩証明佢係警察呀？

到今時今日先還手都算係咁
佢哋次次打示威者都向死裏打
好似要打死啲人咁
依家佢班警察入商場，無差別咁打人
知唔知商場有幾多小朋友同老人家係到？
唔反抗，分分鐘畀班克警打死人都似

睇你個名都知你係暴徒啦
為左救公主
過程中踩死左幾多蘑菇
踢走左幾多烏龜

依家民意係話打得好
無人出嚟篤灰割席

差佬愈癲
民意愈企係市民個邊
有雞蛋唔幫幫高牆

你都傻既,果度係戰場黎
唔打唔通唱歌呀?
點解黑警圍人就得? 扭人地隻手,插人隻眼又得?
咁樣圍佢都算好仁慈,無大傷無流血咁樣行返出去,仲企到起身

你調轉邐下黑警拉到個示威者佢地圍唔圍人,佢地打人更無底線呀

最多人講既係
係喇咁就啱喇識還手

傻鳩

Sorry 我只見到有人冒警

如果真係無理性咁打
你估個冒警撚仲企唔企得起身？
示威者同啲廢老藍絲分別係
示威者有良知、人性、公義
一切行為出於保護自己，同埋身邊班兄弟手足，唔係為咗要傷人
唔同藍絲咁惡毒，個腦入面只係得殺人、整死人嘅念頭。

即係咁
我睇你講得出都應該係和理非
（我當你係啦）
咁你畀人打咗咁耐都唔還手
有機會你會唔會反擊先？
講真咁多人打佢一個先傷得少少算係咁啦
黑警同市民裝備有得比咩？
你唔好淨係睇片就喺度手指指話人
咁你同淨係睇Cctvb嘅人有咩分別
一係你咁叻，
見到警察你衝去保護佢地啦

支持保護警察靠你啦樓主

中國人天性就係唔見棺材唔留眼淚，殺曬班黑警就啱！

利申：老豆係退休警

真係本末倒置
要鬧嘅係警權過大，衝入商場無差別打人
圍困係密封商場入面嘅人
有示威者都有一般遊客、街坊，仲有老人家同小朋友
你唔去鬧衝入商場嘅防暴
但鬧保護自己保護身邊人嘅人？
警察根本蓄意殺人呀

我又唔主張怨怨相報
但係見到示威者被黑警打就撐
黑警被示威者打就反...
呢個係咩失敗主義...

同意
你可以話我婦人之仁
無論見到邊個比人打到咁 我都會反感
但你可能會話你試下6.9/6.12/7.1 瘋狂俾警察打壓你會點
我唔知係咪一直得唔到想要既回應 就要不停將行動升級
我唔知升級左行動係咪就得到想要既野，定係會累積左咩唔好既效果
我都想知升級到點既程度
大家會覺得過左大家既道德底線，然而又會好似6.12咁大家話前線又點點點
又時我都係到諗，有前線既義士話冇左3條人命la仲可以點，仲唔衝立會？咁根據呢個思路，係咪要政府死返3個人先可以平息憤怒
咁如果要咁等價交換，我唔知我哋同班狗有咩分別
講多無謂
不得不否認我唔同意前線做法，但一定尊重，因為都係果句，佢地做到我地做唔到既野，冇人唔驚坐監，但佢地為左香港都要企出黎
佢於佢地心態，我絕對尊重
但做法我不敢苟同

三毛狗，收野喇！

是啦屌你老母

走啦

我都覺得好反感

打得咁斯文

佢無拉拉一條友衝入人堆開無雙，唔通班人舉手比佢打咩

無啦啦多左班突然球迷
一用起底功能就露哂底

有泛民主派你識唔識叫呀藍絲五毛？
反對派呢個稱呼係保皇派夾硬加俾泛民，想標籤佢地乜都反對，你係咪唔知呀，藍絲五毛？

無委任證冒警 比人打 又關妳事？
散緊水 突然又要圍堵班人 自己製造混亂 自己食翻 有問題？

要醒就已經醒咗, 仲未醒就無得醫

最後一個回覆
唔好再回佢 直接負皮 完全封鎖 上一頁
你認唔同認同我講野都唔駛回 正/腐皮就夠

唔中意咪唔好睇囉
唔中意咪唔好上連登
唔中意咪連網都唔好上
唔中意咪返大陸囉，咩都冇得睇
撐？撐比人打？點解你會打得出d咁戇鳩既野？
控制唔到個腦定個腦控制唔到隻手？
唔好咁可憐上黎搏人地屌你老母有冇諗下你老母係咪都想比人屌呀不孝子

檢討下啦柒犬，鎖死晒啲人係商場入邊又夠膽一條

友單拖唔打鳩你真係戇鳩，唔撚記得咗以前有一單

又係一隻犬單拖兜十幾條靚仔，俾人笠住垃圾桶打

咗一鑊仲要走撚埋，真係笑撚咗好耐好反感喎

人善天不欺，簡單一個道理，點解睇唔透？

躝啦

唔知你有冇睇到條full version
係個差佬離群追住示威者黎打，佢地還手
打完個差佬仲企得番起身
你拎呢兩件事黎比
1.你係差佬
2.你係on9

中間嗰個無有效証件冒警黎
小市民未有像警察有學習擒拿術
所以只能夠用合理能力制服疑犯

但我對e件事好有好感

先一次 之前示威者比警狗圍左幾多次呀？
同埋你無係現場 但有無睇成個live呀？ 知唔知發生咩事？
同埋之後好多片出現左啦 證明係個黑警自己追住班人打 自願落單
又關人事？ 佢唔追人黎打 咪無野lo
你睇d唔睇d 無野呀？

話比負評就暴徒 咁你打咁多字出黎係咩？

有無睇清楚前因後果

你仲想拎光環拎幾耐？

咁你係咪想班狗拉哂示威者
再拗斷哂佢地啲手手腳腳
抗爭就成功？

係呀
而家唔係和理非啦
得未?

位唔係咁上的

躝啦 白痴仔

冒警就真 委任證呢？

你同呢d懶係中立嘅有咩分別

樓豬LOGIC: 邊一方被打就支持被打一方仆街長頭草

你唔鐘意可以移民

Blocked 上一頁